====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Rem Koolhaas a adopté un parti pris radical pour coller à cette situation de nœud de réseaux et de vitesse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

